發唔發覺食野食到嚼嚼聲嘅人好自我中心？

完全唔顧其他人感受

我認為真係有需要設個食肆靜音區 食野有聲與廢老與狗不得內進

嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼

特別係d肥仔，食野嚼嚼姐
個口又合唔埋，見到都唔開胃

兩邊面啲肥肉頂住搞到個口合唔埋

依啲人應該無女朋友 因為同佢同枱食飯唔會開胃

好想正評樓主100次

仲有d大汗肥仔，就算冷氣開到幾大
都會食到身水身汗，成枱都係佢d紙巾

想知佢地會唔會食到底褲都濕埋

真係好惡頂

推比啲食野嚼嚼聲嘅人睇到等佢地可以反省下

仲有 牙碰牙個d 括括聲

我試過一次搭紅van 好靜 架車靜到冇人傾電話 冇人響Msg 司機冇開收音機個隻
本來係好舒服 跟住有個美極上左車之後 佢係咁食糖 食到嚼嚼聲之餘仲要一粒駁一粒咁食 食到我落車 佢仲嚼緊
嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼嚼

肥是原罪 食野嘈罪加一等

咩聲嚟
想像唔到 有無例子

以為會有咬香口膠gif圖

一諗起佢個食相真係

講還講 ....

有聲呀！！！！！

好撚得意呀屌

仲未有圖

負皮嗰啲比我講中左

你咬得快d 上下大牙既碰撞聲
有好多人都有